(有相）呢條藍絲女原來外號叫「西珠」，畀人影到相

多多利亞

珠西

屌佢老母

豬西就豬西

念珠菌D friend黎喎

許家屯:譚惠珠曾游說主權換治權

屌 笑到

笑到傻

崇洋媚外既漢奸豬西

以後就叫你做珠西！

痴撚線

我做咩㩒入黎

豬西!!!

不能只有我看到

豬西 你又搞咩撚野東東啊

笑撚咗